msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mcserverstatus\n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-29 10:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-29 18:36+0800\n"
"Last-Translator: 科技玩客 TechPlayer\n"
"Language-Team: 旋風之音 GoneTone <https://blog.reh.tw>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;gettext;gettext_noop;esc_html__\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: widget.php:27 libs/Widgetize.php:11
msgid "Minecraft Server Status"
msgstr "Minecraft 伺服器狀態"

#: libs/Widgetize.php:13
msgid "Show Minecraft server data, common for Java and Bedrock editions."
msgstr "顯示 Minecraft 伺服器資訊，Java 和 Bedrock 版通用。"

#: templates/form.php:6
msgid "Precautions"
msgstr "注意事項"

#: templates/form.php:13
msgid ""
"This method use GameSpy4 protocol, and requires enabling query listener in "
"your server.properties like this:"
msgstr "本方法使用 GameSpy4 協議，需要在 server.properties 啟用查詢偵聽器："

#: templates/form.php:16
#, php-format
msgid ""
"Enabled query listener, can't get server data, it may be that your website "
"hosting provider doesn't allow requests, you can try setting query port to "
"25565 (%s) in %s file and then testing it."
msgstr ""
"啟用了查詢偵聽器，無法取得伺服器資料，可能是您的網站託管主機商不允許請求，您"
"可以嘗試在 %s 文件設定查詢端口為 25565 (%s) 然後進行測試。"

#: templates/form.php:17
msgid "If you still can't, please contact your website hosting provider."
msgstr "如果還是不行，請聯絡您的網站託管主機商。"

#: templates/form.php:25
msgid "If query listener cannot be used, it automatically switches to ping."
msgstr "如果無法使用查詢偵聽器，會自動切換為 ping。"

#: templates/form.php:38
msgid "General options"
msgstr "一般選項"

#: templates/form.php:44
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: templates/form.php:50
msgid "Host"
msgstr "伺服器 IP"

#: templates/form.php:56
msgid "Server Port"
msgstr "伺服器端口"

#: templates/form.php:62
msgid "Query Port"
msgstr "查詢 (Query) 端口"

#: templates/form.php:68
msgid "Player Avatar size"
msgstr "玩家頭像大小"

#: templates/form.php:74
msgid "Web Site"
msgstr "網站"

#: templates/form.php:80 templates/partials/online.php:43
msgid "DynMap"
msgstr "DynMap"

#: templates/form.php:95
msgid "Display options"
msgstr "顯示選項"

#: templates/form.php:101
msgid "Show Server MOTD"
msgstr "顯示伺服器 MOTD"

#: templates/form.php:107
msgid "Show status"
msgstr "顯示狀態"

#: templates/form.php:113
msgid "Show host"
msgstr "顯示伺服器 IP"

#: templates/form.php:119
msgid "Show port"
msgstr "顯示端口"

#: templates/form.php:125
msgid "Show server platform"
msgstr "顯示伺服器平台"

#: templates/form.php:131
msgid "Show server software"
msgstr "顯示伺服器軟體"

#: templates/form.php:137
msgid "Show game version"
msgstr "顯示遊戲版本"

#: templates/form.php:143
msgid "Show plugins"
msgstr "顯示插件"

#: templates/form.php:152
msgid "Show players"
msgstr "顯示玩家"

#: templates/form.php:158
msgid "Show players avatar"
msgstr "顯示玩家頭像"

#: templates/form.php:158
msgid "MCPE will show Steve avatar"
msgstr "MCPE 將顯示 Steve 頭像"

#: templates/form.php:164
msgid "Show player list automatically"
msgstr "自動顯示玩家名單"

#: templates/form.php:179
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#: templates/form.php:185
msgid "Auto update status"
msgstr "自動更新狀態"

#: templates/form.php:191
msgid "Set seconds"
msgstr "設定秒數"

#: templates/form.php:191
msgid "The minimum can be set to 5 second"
msgstr "最小可設定為 5 秒"

#: templates/form.php:206
msgid "About"
msgstr "關於"

#: templates/form.php:213
msgid "Developer Website: "
msgstr "開發者網站："

#: templates/form.php:214
msgid "Developer Facebook: "
msgstr "開發者 Facebook："

#: templates/form.php:215
msgid "Developer Twitter: "
msgstr "開發者 Twitter："

#: templates/form.php:216
msgid "Developer GitHub: "
msgstr "開發者 GitHub："

#: templates/form.php:217
msgid "Plugin GitHub: "
msgstr "插件 GitHub："

#: templates/form.php:224
msgid "Donate:"
msgstr "贊助："

#: templates/form.php:227
msgid "Your Donate is our motivation!"
msgstr "您的贊助是我們的動力！"

#: templates/form.php:236
msgid "Show donate info"
msgstr "顯示贊助資訊"

#: templates/form.php:236
msgid ""
"This option does not force checked, check it and we will be grateful that you"
msgstr "此選項並不強迫勾選，勾選它我們會很感謝您"

#: templates/partials/online.php:11
msgid "Server MOTD: "
msgstr "伺服器 MOTD："

#: templates/partials/online.php:15 templates/partials/offline.php:9
msgid "Status: "
msgstr "狀態："

#: templates/partials/online.php:15
msgid "Online"
msgstr "上線"

#: templates/partials/online.php:19 templates/partials/offline.php:13
msgid "Host: "
msgstr "伺服器 IP："

#: templates/partials/online.php:24 templates/partials/online.php:26
msgid "Server platform: "
msgstr "伺服器平台："

#: templates/partials/online.php:26 templates/partials/online.php:62
#: templates/partials/online.php:92
msgid "Ping request cannot get data."
msgstr "Ping 請求無法取得資料。"

#: templates/partials/online.php:31
msgid "Server software: "
msgstr "伺服器軟體："

#: templates/partials/online.php:35
msgid "Game version: "
msgstr "遊戲版本："

#: templates/partials/online.php:39 templates/partials/offline.php:17
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: templates/partials/online.php:48 templates/partials/online.php:50
msgid "Plugins: "
msgstr "插件："

#: templates/partials/online.php:48
msgid "Plugins list"
msgstr "插件列表"

#: templates/partials/online.php:50
msgid "Not found."
msgstr "未找到。"

#: templates/partials/online.php:68 templates/partials/online.php:70
msgid "Players: "
msgstr "玩家："

#: templates/partials/online.php:68
msgid "Players list"
msgstr "玩家名單"

#: templates/partials/online.php:98 templates/partials/offline.php:22
msgid "Download this plugin: "
msgstr "下載本插件："

#: templates/partials/online.php:98 templates/partials/offline.php:22
msgid "Server Status For Minecraft PC & PE"
msgstr "伺服器狀態 For Minecraft PC & PE"

#: templates/partials/online.php:99 templates/partials/offline.php:23
msgid "Donate this plugin: "
msgstr "贊助本插件："

#: templates/partials/online.php:99 templates/partials/offline.php:23
msgid "O'Pay"
msgstr "歐付寶"

#: templates/partials/online.php:99 templates/partials/offline.php:23
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: templates/partials/offline.php:9
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#. Name of the plugin
msgid "Server Status For Minecraft PC & PE (MCServerStatus)"
msgstr "伺服器狀態 For Minecraft PC & PE (MCServerStatus)"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Server Status For Minecraft PC & PE is a WordPress Widget, show Minecraft "
"Java and Bedrock editions server data."
msgstr ""
"伺服器狀態 For Minecraft PC & PE 是一個 WordPress 小工具，顯示 Minecraft "
"Java 和 Bedrock 版伺服器資訊。"

#~ msgid "allPay"
#~ msgstr "歐付寶"

#~ msgid "Port"
#~ msgstr "端口"

#~ msgid "Plugins: <strong>Not found</strong>"
#~ msgstr "插件: <strong>未找到</strong>"

#~ msgid "Minecraft PC & PE Server Status (MCServerStatus)"
#~ msgstr "Minecraft PC & PE 伺服器狀態 (MCServerStatus)"

#~ msgid ""
#~ "Minecraft PC & PE Server Status is a WordPress Widget, show Minecraft PC "
#~ "& PE server data."
#~ msgstr ""
#~ "Minecraft PC & PE 伺服器狀態是一個 WordPress 小工具，顯示 Minecraft PC & "
#~ "PE 伺服器資訊。"

#~ msgid "Minecraft PC & PE Server Status"
#~ msgstr "Minecraft PC & PE 伺服器狀態"

#~ msgid "1000 = 1 second, the minimum can be set to 5000"
#~ msgstr "1000 = 1秒，最小可設定為 5000"

#~ msgid "Please select"
#~ msgstr "請選擇"

#~ msgid "Show ping"
#~ msgstr "顯示ping"

#~ msgid "Show player count"
#~ msgstr "顯示玩家數量"

#~ msgid "Avatar size"
#~ msgstr "頭像大小"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "Show version"
#~ msgstr "顯示版本"

#~ msgid "Player Head size"
#~ msgstr "玩家頭像大小"
